特朗普同梅拉尼婭照肺算唔算係夫妻肺片

老老認同

衲dee中衲

今次好笑 利申中立

才子

老生認同